兜兜轉轉回到原點

今年本來有矖計劃 到最後一個濕鳩肺炎 搞到返反之前咁 明明自己都努力過 喺現實面前都只可以認命

樓主讀緊咩

李xx?

唔係

姐係係

你話係咪係

同miss講先

真係比肺炎亂哂計劃 on99